想換SSD同埋RAM

條ram壞左 想換同埋一路用緊hdd好慢想轉ssd
底版: PRIME B250M-A
CPU: i5 7500
RAM想換: Kingston Value Ram 2666MHz 8GB
SSD想換: Samsung SSD 860 EVO SATA III 2.5" 500GB (MZ-76E500BW)
因為唔太識會唔會撞 想問你地意見
唔該 或者有冇更好推介
displaycard 係nvidia gtx 1050ti
不過我純文書睇片 個display card係我fd多左比我自己加落去
希望可以兩樣加埋一千以下
THANKS

兩樣加埋一千以下你換嚟做乜

因為依2個加埋都唔洗一千
請問依兩個會唔會撞我底版同CPU
THANKS

自己google下主機板用唔用到2666MHz
另外8gb太雞，32gb ram係基本

Sata.ssd 插到就用到

冇咩撞唔撞

而家呢個年代冇咩撞唔撞

買多條ram啦

哇 好彩你提一提我 請問係唔係即係只支援2400MHZ
唔該晒你!!

都可以考慮
請問你覺得買一條16GB 定 2 X 8GB 好唔該

2條8GB 卡啦卡啦插可以行DUAL CHANNEL 會快D

ryzen就話兩條會快啲，你個情況冇乜影響。

ok thanks
同埋岩岩found out我舊個條都係2400hmz
都係買返2400hmz隱陣d

買2666都冇問題

等Cyber Monday上美森買啦

都唔係既
兩條好似好D
起碼壞一條都重用到
好似我宜家得一條 壞左就廢左部機
屌

真???

插2條, CPU usage 會低d

你插條快ge落去
佢會幫你行返2400

可以用2666, 但你主板都只會用到2400.
其實市面2400唔係好多款, 好多都係2666.
價錢亦唔會差好多, 直接2x8GB 2666. 到第時你抆主板都用到返

ok thanks!!

ok thanks

ssd 1tb好似抵d

睇漏左一千以下

兩樣都揀得無問題
不過你本用咩ram

壞左個條係依個
如果1TB 你有咩SATA既SSD推介
thanks

MX500
不過一定係SAMSUNG係最好